[美國大選]呢條友係票站點點下票拎起枝筆寫左d咩?

如果係voter fraud 就真係好得人驚
想像下係swing state 搵五百個卧底liberals去票站做義工
係你張票劃一下之後話花左唔計
一人劃兩票都影響到選舉結果

見下面有條友話自己做過 話係呢個位根本冇可能要用到筆

咁都得

Sonawabitch

咪係啲白票度幫呀燈仔圓圈+1點囉
仲可以做啲乜
（嗱冇講邊個燈仔啊，可能係連燈仔咋）

痴撚線 美國離支那化不遠...

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手

民主黨正仆街

美國都要真普選

呢啲位一向多數都係呢啲人做